有冇人會唔記得咗自己生日

人大咗完來真係會唔記得咗自己生日，多謝你提返我

今日？生日快樂

完 原

比起唔記得生日，依家係唔想慶祝生日

我

thx

生日快樂